其實點先叫mix？

香港mix澳門算唔算？
香港mix台灣又算唔算？
咁澳門mix台灣又算唔算？
日本mix台灣呢咁？

新九混血兒

認真一問